到底一個聖誕可以有幾多人破處

有冇人研究過 平均每年聖誕節幾多女會比左隻豬人，但就係冇你同我份
10月係咪最多人出世呢

無你份啫